有冇人覺得poly> shitty

日日喺poly 讀書，感覺很快樂

不嬲都係啦

不嬲都係

幾時有人覺得shitty好過poly

Shitty 打飛機就叻

agger

In shitty we trust

All>>>>>>>>>>>>>>city

Shitty有名你叫

shitty打飛機最叻

淨係安全仲差一截啦

做咩成班poly仔係到打飛機

PolyU Engineering 九龍第一
香港big 3

樓主個名